七區集會會唔會太實驗性？

我理解佢有可能會帶來一定好處，例如因為市民方便選擇就近地點參與集會，有機會集會總人數上升；警力安排亦有可能因此分散，以致某啲地方嘅警力薄弱
但係同時有幾個潛在問題
第一，如果某區人數不足，點算？
第二，當某區有事件發生嘅時侯，其他區示威者出唔出去支援？
第三，部分區如屯門，經過一次光復行動其實可以預見85絕對唔會有大鑊嘢發生。警方一定會作出同樣判斷--附近冇交通要道 冇警署 冇政府機構就即係冇衝擊對象，咁就可以唔須要安排額外警力落去。所以分散警力呢個論點未必成立。
第四，如果警黑再次合作，7區入面警察守5個，然後話警力不足無法兼顧其餘兩區，結果兩區入面示威者比人打到仆街，咁又點算？

利申：屯門區最近但一定唔會去屯門公園鳩坐囉

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

真事咪走去隔離區囉
唔好再死守，與時並進